486330
4689
Đây là cuốn sách tệ nhất mà mình mua. Mua về bỏ xó vì nội dung theo mình ko đc xem cổ tích, chất giấy cũng xấu. các câu chuyện đã thay đổi ít nhiều về nội dung và mình nghĩ là có 1 chuyện ko phải là chuyện cổ tích. Nói chung là quá thất vọng với cuốn này. Nếu chọn lại từ đầu, mình sẽ bỏ qua quyển này. Rất lãng phí nếu mua quyển này. Nó khác xa với tưởng tượng của mình về những câu chuyện cổ tích được học, được nghe từ thời thơ ấu.

1
982058
2016-10-12 10:31:23
--------------------------
